覺唔覺靚仔就算唔上進都已經玩得掂香港人生

屌

你睇我好，我睇你好啫

有錢先係